Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: java
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c++
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c++
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c++
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: html
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
output code: Sure, here is the code in C to convert a word into individual letters:

```c
#include <stdio.h>

int main() {
    char word[100];
    int i;

    printf("Enter a word: ");
    scanf("%s", word);

    printf("The letters in the word are: ");
    for (i = 0; word[i] != '\0'; i++) {
        printf("'%c', ", word[i]);
    }

    return 0;
}
```

In this code, we first declare an array `word` of size 100 to store the word entered by the user. Then, we use `scanf` to read the word from the user.

Next, we use a `for` loop to iterate through each character of the word. The loop continues until the null character (`'\0'`) is encountered, indicating the end of the word.

Inside the loop, we print each character surrounded by single quotes (' ').

Finally, the program returns 0 to indicate successful execution.
Language: python
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert word to letters
output code: word = "aeroplane"
letters = list(word)
print(letters)
Language: c
Input: aeroplane
Output: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Text: convert letters to word
output code: Sure, here's a C code snippet that converts each letter of a given word into individual characters and prints them out:

```c
#include <stdio.h>

int main() {
    char word[] = "aeroplane";
    int i;

    for (i = 0; i < sizeof(word)/sizeof(char) - 1; i++) {
        printf("'%c', ", word[i]);
    }
    printf("'%c'\n", word[i]);

    return 0;
}
```

Output:
```
'a', 'e', 'r', 'o', 'p', 'l', 'a', 'n', 'e'
```
Language: c
Input: 'a','e','r','o','p','l','a','n','e'
Output: aeroplane
Text: convert letters to word
output code: Here's the C code to convert the given letters to the word "aeroplane":

```c
#include <stdio.h>

int main() {
    char letters[] = {'a', 'e', 'r', 'o', 'p', 'l', 'a', 'n', 'e'};
    char word[10] = {0};

    for (int i = 0; i < sizeof(letters); i++) {
        word[i] = letters[i];
    }

    printf("The word is: %s\n", word);

    return 0;
}
```
Language: java
Input: 'a', 'k', 's', 'h', 'i',' t','a'
Output: akshita
Text: convert letters to word
output code: Here's the Java code to convert the given letters to a word:

```java
public class LettersToWord {
    public static void main(String[] args) {
        char[] letters = {'a', 'k', 's', 'h', 'i', 't', 'a'};
        String word = new String(letters);
        System.out.println(word);
    }
}
```

This code creates a character array `letters` with the given letters. Then, it converts the character array to a String using the `String` class's constructor that takes a character array as an argument. Finally, it prints the resulting word "akshita" using the `System.out.println()` method.
Language: html
Input: 'a', 'k', 's', 'h', 'i',' t','a'
Output: akshita
Text: convert letters to word
output code: <!DOCTYPE html>
<html>
<body>

<script>
function convertToWord() {
  var letters = document.getElementsByClassName("letter");
  var word = "";
  for (var i = 0; i < letters.length; i++) {
    word += letters[i].value;
  }
  document.getElementById("output").innerHTML = word;
}
</script>

<input type="text" class="letter" value="a">
<input type="text" class="letter" value="k">
<input type="text" class="letter" value="s">
<input type="text" class="letter" value="h">
<input type="text" class="letter" value="i">
<input type="text" class="letter" value="t">
<input type="text" class="letter" value="a">

<button onclick="convertToWord()">Convert</button>

<p id="output"></p>

</body>
</html>
